香港政府是個傀儡政權的根本原因

特首是由中共控制的小圈子所產生的, 而事實上好像除了曾, 其餘各位都是地下黨員
特首任命自己的政治班底, 全部都要有政治取向, 和中聯辦同意的
這樣一方面, 中共可以全面控制了政府上層
民政事務在地方撥款方面, 全都撥給有背景, 親中国, 有政治取向的團體或政黨, 中聯辦決定這些撥款給誰
然後這些團體或政黨在地方用賂賄或買票的方式(主要是老人)去獲得立法會控制權
立法會誰出選, 誰勝出, 都是中聯辦來決定的
掌心雷, 蛇齋餅等犯法買, 由政府控制的警方不會理也不會管, 甚至阻撓任何人或團體破壞
當然警方是會全力支持政府的, 因為保安局, 警方上上下下都是有政治取向的. 他們背後有整個政府, 利益團體, 利益集團支持的
立法會得到控制權, 轉過頭來支持政府施政, 讓政府所有方案輕易通過, 另外進一步利益輸送, 以攏絡人心, 加強和鞏固支持者的力量
例如DQ議員, 所有利益集團, 利益人仕或政黨都出聲支持DQ, 皇而堂之, 選舉主任成功投誠更加得到重用

就像大自然的某種寄生蟲, 入侵了蝸牛的大腦, 吸吮蝸牛的營養, 控制了蝸牛的思想
現在本質也是如此
香港不只是政府, 各種各式團體, 各種各式機構, 甚至很多商業機構, 都是利益集團, 利益輸送鏈
他們大量地吸吮香港人的血汗錢來打壓香港人

推 呢條片長但麻煩睇睇
講咗點解會變軍政府

push

簡單啲嚟講係分餅仔嘅遊戲 舊餅又香港政府去分變咗做中聯辦去瞓囉
總結果分到嘅係乜嘢建制派入面嘅垃圾 公務員入面嘅垃圾 同埋紀律部隊嘅垃圾 冇錯呀就係望住緊呢個post嘅死黑警呀講緊你呀
點解係分畀垃圾? 因為之後垃圾先會聽中聯辦點囉

弊在好多人唔知/參與其中一齊蠶食香港，喺度屌點解要破壞，呢個已經唔係以前嘅英屬香港

推 呢個好野黎
真係要聽 警隊無下限同中聯辦插手香港事務都講得好清楚

賣港就可以升官發財，劉细良講有良知既都會自己走
部門支共化

文宣組呢個差唔多係最後機會講香港已經變成一國一制